[HSBC, 恆生] Intern JJ 請入

有無巴打 絲打係做緊恆生 or HSBC intern? 想揾人傾計....
成個department得3個intern 2個仲要係
non-local

咩dept可以做到咁
利申無intern

Gb&m?

GBM一向都多non-local

係咪RBWM?

樓主咪話無local

個邊専請大陸人

Digital 同 gtrf 都好多non locals

嚟緊入cmb做

留名睇交換sametime

RBWM

幾年前係Intern，畢業return offer番咗去做

一個department 3個intern 叫好多
Hsbc同恒生比，做hsbc好聽啲

利伸:幾年前做過十一個月

我都係RBWM

coop?

hsbc?hase?

Hase 狗也不屌

Hase

有冇coop

我做hase嘅，以前無分coop唔coop
都係最低級果種full time intern

洗咩分咁細 其實都係無野做

11個月如果將做嘢嘅時間儲埋，應該得3,4個月係做嘢
係有幾個星期peak要加班，之後得閒到仆街

有冇hase coop

都唔洗點ot 遲走半個鐘已經算ot了係恆生

Resign 啦
好多人用剩下時間搵多份

我日日番工 搵工